一齊黎跳開心舞啦！！！！！！！！！

做咩姐你

跳你老舞

想襯下衫但個樣young得濟唔配
想識下女個樣唔夠mature比唔到安全感佢

利申米八幾一般樣A0

你好靚

yes

呢個咪傳說中既 NATURALLLLLLLL HIGH?

好想溝佢 好索

我都係 做咩同我爭

隻抽

濛狗都喉

究竟邊個開始叫我濛狗

你做乜偷影我老婆

弱智

我要跳古怪舞